[奇聞共賞]老公教老婆車,慘被輾死,兒子亦被撞至殘廢

丈夫教妻子开车，结果油门当刹车，輾死丈夫撞殘孩子！

中非打

唔係百里香

百里香冇事就得

印度仔被人爆ac

我不嬲鐘意睇人慘死舒緩心情

油門非腳掣

印囝開post唔係講百里香,慘被屌死

估唔到百里香腦細係支那人

好野 連登仔又有精神食糧

五毛又可以狂推精神勝利 正啊

屋企垃圾ISP, load極都load唔到

睇完對眼好c服